{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081059384/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우븐 배색 아노락 후드 티셔츠 - 카키"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドです。 商品番号はFW23 / 263841CY3Hで、この製品はゆったりとしたフィット感で楽なスタイリングが可能なフードTシャツです。 丈夫な織り方とナイロンウーブン素材のパッチにより、ゴフコアムードのルックを演出できます。 フロントにポケットがあり実用性を高め、季節の変わり目に気軽に着用できます。 素材は表地1がナイロン100%、表地2が綿100%です。 この製品の洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけて製品を避けなければなりません。 金属副材料は直接肌と摩擦しないように注意しなければならず、デザイン装飾物が付着した場合、首に無理がないようにしなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあります。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで生産されていますか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で生産されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / 263841CY3Hです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はゆったりとしたフィット感で楽なスタイリングが可能なフードTシャツです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんなルックを演出できますか？",
            "answer": "この製品は丈夫な織り方とナイロンウーブン素材のパッチにより、ゴフコアムードのルックを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "この製品にはフロントにポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地1がナイロン100%、表地2が綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。また、洗濯の際は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "この製品を洗濯する際には、洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。また、機械洗濯や高温のアイロンは製品に損傷を与える可能性がありますので、避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品の着用時には、金属副材料が直接肌と摩擦しないように注意してください。また、デザイン装飾物が付着した場合には首に無理がないようにしましょう。水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーの原因となることもあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の変化や損傷はありますか？",
            "answer": "この製品の洗濯時には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することもあります。消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、取り扱いには十分注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 635
    }
}